吐露港又塞車

咁易塞，之前唔駛和你塞啦

日日都塞
基本上7半已經塞緊

日日都塞嫁 第一日行？

最近越嚟越嚴重

疫情wfh後塞得勁好多

上年和你塞都冇咁勁

7點就塞緊啦

邊度開始塞？定慢駛咋

吐露港朝頭早有邊一日係唔塞

朝朝都係火炭塞到過左科學園架啦

唔好話日頭，夜晚南行都一樣由火炭塞到馬場，北行大埔道更加唔使講

今日又做咩放工又塞

咪就係

放工經過馬場已經可始塞到停
跟住係科學園出口改返行舊路
依家睇返Google map 仲紅到爆

中伏...平時呢個時間都唔會塞車...唔係重陽都要做節呀